成功令女神追返我轉頭，你問我答

唔自爆

點做到

勁

你借佢錢唔還？

嗰時佢啱啱同個ex分手，我知佢唔開心出咗去陪佢傾計，之後佢就問我攞電話開始撩我傾偈

邊位女神？
王母娘娘？九天玄女？雅典娜？茱諾？妮克絲？
佢有咩法力？你唔怕年齡差？

俾d正能量大家

有水泡feel

唔係Prince Joyce
凡人，細我兩年

屌到未?

Hamsup野唔答

我鍾意你個名。抵你女神追返轉頭。

你女神係左手定右手？

多謝你，搵望你都同到你女神一齊

認真post

冇人想知

我同我男朋友好返啦 多謝你出嚟陪我傾偈呀

喂呀

一齊咗兩年

雞嚟

我好認真

有棍女神？

你女神雞來咋

我隻c+g

女神揀傻仔埋單故事

你女神係大家嘅
中年禿頭呀叔梅毒雞蟲不舉呀伯都上過

只要有恆心鐵柱磨成針

係咪處？

幫佢答
唔係

岩岩fw左俾佢睇了

把聲溫唔溫柔

佢有咩過去我都唔介意

唔肯定佢咪，但至少我係

你點會有佢電話

佢無你電話 點約你出來傾解？出來傾解再同你拿電話？IG女？

佢人靚聲甜

下晝 2 點仲發夢
應該係綜援狗嚟

好大個救生圈

大學同學，一早add咗fb但從來冇傾過計
後來咁啱一齊參加學校活動熟咗少少就開始用messenger傾計

真，攞老綜先cow得多女

純文字討論？

我入到嚟

幾時醒？

泵煲B俾人飛：
Flight of the bumble bee

因住女神攞佢碌棍出嚟毆你

Ching幽默感依家野唔可以格硬黎

Ching返工用石頭出糧？

撩你傾計就叫追返你轉頭？

Ching上音樂堂要專心啲

我嗰碌30cm扑到佢不要不要

即係屌唔到啦

樓主po連登呢下註定仆街了 女神可能覺得你得戚唔理你

1，幾多年前 仲用fb傾計

2，佢分手 你主動沖出去陪佢？

sosad唔同圈子
點都好恭喜你啦

Dllm

樓豬eq幾好

3年前，因為唔夠膽問佢攞電話

係，因為佢分手仲俾個ex打，所以我問佢洗唔洗人陪

Ching 勁野 開唔開班教人？

好撚大個水泡隨街跳
不過祝你有個暖笠笠聖誕先

係咪Cityu

把聲好溫柔？

幫你哋 recap 樓主嘅問答

有ching 曲線抽擊成功咗，你都仲未明?

三萬蚊過夜

做工具人攝時間都做得咁自豪

Ching你個名... 我諗我冇野教到你

樓主思覺失調？

嗚嗚 連我個死鬼老母都冇咁讚過我

係咪問女神借錢

所有情況都同我朋友差唔多 最後條女同我朋友一齊左半年唔夠同番ex 一齊

水泡
兵

絲打你要努力d讀書

Sorli 我唔肯定我明唔明

都叫風光過

你係處吖嘛，帽事嘅

你女神都幾大份

唔好真心以為自己得米就得
趁佢同你一齊 你升左級 唔係一個冇人要level既時間
騎牛搵馬去搵一個真正鍾意你嘅女仔啦

水泡就水泡

喂呀唔好嚇我

外表並唔重要，做人最緊要內心富有

通常呢啲情況一齊之後 比例上有幾多會散 🤔

做水泡一陣間又出新post你問我答

8成

結果你係咪好似木耳個仆街仔拒絕左人

佢有仙貝

好馬不吃回頭草

咁再cow到新女神會再開post既

你先以為你女神係好馬者
喺佢條仔眼中佢只係隻馬閪咋

好有石頭出糧feel

我咪佢條仔囉

尷尬囉

我諗起taxi driver呢幕

幾多錢一晚

樓主係咪當街搶佢銀包？